msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Country/Region"
msgstr "国家/地区"

msgid "Full Time Result"
msgstr "全场赛果"

msgid "Handicap"
msgstr "让分盘"

msgid "Start"
msgstr "初"

msgid "KickOff"
msgstr "开球"

msgid "Last"
msgstr "即"

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Goals"
msgstr "进球"

msgid "Penalty Shootout"
msgstr "点球对决"

msgid "Corners"
msgstr "角球"

msgid "Corners (Half)"
msgstr "半场角球"

msgid "Yellow Card"
msgstr "黄牌"

msgid "Red Card"
msgstr "红牌"

msgid "Throw-ins"
msgstr "掷界外球"

msgid "Free kicks"
msgstr "任意球"

msgid "Goal kicks"
msgstr "球门球"

msgid "Penalties"
msgstr "判罚"

msgid "Injuries"
msgstr "伤停"

msgid "Substitutions"
msgstr "换人"

msgid "Attacks"
msgstr "进攻"

msgid "Dangerous Attacks"
msgstr "危险进攻"

msgid "On Target"
msgstr "射正球门"

msgid "Off Target"
msgstr "射偏球门"

msgid "Possession %"
msgstr "球权％"

msgid "Lineups"
msgstr "阵容"

msgid "Lineup"
msgstr "阵容"

msgid "Substitutes"
msgstr "替补"

msgid "Prematch Analytics"
msgstr "赛前分析"

msgid "Avg. Half Goals"
msgstr "场均半场进球"

msgid "Avg. Goals"
msgstr "场均进球"

msgid "Avg. Half Losts"
msgstr "场均半场失球"

msgid "Avg. Losts"
msgstr "场均失球"

msgid "Avg. Corners"
msgstr "场均角球"

msgid "Home"
msgstr "主场"

msgid "Away"
msgstr "客场"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Pts"
msgstr "得分"

msgid "Picks"
msgstr "竞猜"

msgid "Asian Handicap"
msgstr "亚洲让分盘"

msgid "Total Goals"
msgstr "进球总数"

msgid "Over"
msgstr ""

msgid "Under"
msgstr ""

msgid "Draw"
msgstr ""

msgid "1st Half Asian Handicap"
msgstr "上半场亚洲让分盘"

msgid "Moneyline"
msgstr "强弱盘赔率"

msgid "Spread"
msgstr ""

msgid "Spread (Half)"
msgstr ""

msgid "Total Points"
msgstr "总分"

msgid "Total Points (Half)"
msgstr "半场总分"

msgid "Quarter - Handicap"
msgstr ""

msgid "Quarter - Total (2-Way)"
msgstr ""

msgid "1st Half Goal Line"
msgstr ""

msgid "Asian Corners"
msgstr "亚洲盘角球"

msgid "1st Half Asian Corners"
msgstr "上半场亚洲盘角球"

msgid "Match Winner"
msgstr "比赛获胜者"

msgid "To Win Match"
msgstr "比赛获胜"

msgid "Puck Line"
msgstr ""

msgid "Game Total"
msgstr "比赛总分"

msgid "Total 2-Way"
msgstr "总分 二项"

msgid "Handicap 2-Way"
msgstr "让分盘 2项"

msgid "Run Line"
msgstr "让垒"

msgid "Money Line"
msgstr "强弱盘赔率"

msgid "Money Line (Half)"
msgstr "半场强弱盘赔率"

msgid "Match Winner 2-Way"
msgstr "比赛获胜者 二项"

msgid "Total Points 2-Way"
msgstr "总分 2项"

msgid "Match Handicap"
msgstr "比赛让分盘"

msgid "Match Total"
msgstr "比赛总分"

msgid "VIP"
msgstr ""

msgid "Matches played"
msgstr "已赛场次"

msgid "Total home wins"
msgstr "主胜总场次"

msgid "Total draws"
msgstr "平局总场次"

msgid "Total away wins"
msgstr "客胜总场次"

msgid "Goals per match"
msgstr "场均进球"

msgid "Goals per match, home team"
msgstr "主场场均进球"

msgid "Goals per match, away team"
msgstr "客场场均进球"

msgid "Game Points"
msgstr "比赛得分"

msgid "Points per match"
msgstr "每场赛事得分数"

msgid "Points per match, home team"
msgstr "主场场均得分数"

msgid "Points per match, away team"
msgstr "客场场均得分数"

msgid "Runs"
msgstr "得分"

msgid "Runs per match"
msgstr "每场得分"

msgid "Runs per match, home team"
msgstr "主场每场得分"

msgid "Runs per match, away team"
msgstr "客场每场得分"

msgid "Sets"
msgstr "局数"

msgid "Sets per match"
msgstr "每场赛事得分数"

msgid "Sets per match, home team"
msgstr "主场每场得分"

msgid "Sets per match, away team"
msgstr "客场每场得分"

msgid "Top 5 offensive teams"
msgstr "入球最多的五队"

msgid "Team"
msgstr "球队"

msgid "Goals Scored"
msgstr "进球"

msgid "Top 5 defensive teams"
msgstr "失球最少的五队"

msgid "Goals Conceded"
msgstr "失球"

msgid "Shots"
msgstr "射门"

msgid "Goals on Power Play"
msgstr "以多打少进球"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login with..."
msgstr "登录..."

msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

msgid "App"
msgstr ""

msgid "In Play"
msgstr "正在进行"

msgid "Fixtures"
msgstr "赛程"

msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Live Stream"
msgstr "视频直播"

msgid "Replay"
msgstr "录像"

msgid "Dropping Odds"
msgstr ""

msgid "Sports"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Check-In"
msgstr "签到"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务协议"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Place Pick"
msgstr "竞猜"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "Postponed"
msgstr "已推迟"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Matches"
msgstr "比赛"

msgid "Rank"
msgstr "排行"

msgid "Photos"
msgstr "图库"

msgid "Analytics"
msgstr "数据分析"

msgid "As Home"
msgstr ""

msgid "As Away"
msgstr ""

msgid "As Any"
msgstr ""

msgid "Abandoned"
msgstr ""

msgid "Walkover"
msgstr ""

msgid "Time In Opponent's 22"
msgstr "在对方球队22码线的时间"

msgid "Possession"
msgstr "球权"

msgid "10 Minute Possession"
msgstr "10分钟球权"

msgid "Tries"
msgstr "触地得分"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Last 10 Mins Score"
msgstr "最后10分钟得分"

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "Pricing"
msgstr ""

msgid "Aces"
msgstr "发球得分"

msgid "Double Faults"
msgstr "双发失误"

#, php-format
msgid "Win % 1st Serve"
msgstr "％首次发球得分"

msgid "Break Point Conversions"
msgstr "破发成功率"

msgid "Singles - Men"
msgstr "男单"

msgid "Doubles - Men"
msgstr "男双"

msgid "Singles - Women"
msgstr "女单"

msgid "Doubles - Women"
msgstr "女双"

msgid "Top Lists"
msgstr "最佳名单"

msgid "Player"
msgstr "选手"

msgid "Assists"
msgstr "助攻"

msgid "Cards"
msgstr "牌"

msgid "Yellow Red Card"
msgstr "黄红牌"

msgid "Interrupted"
msgstr ""

msgid "Weather"
msgstr "天气"

msgid "Stadium"
msgstr "体育场"

msgid "Pitch"
msgstr "场地"

msgid "Round"
msgstr "轮"

msgid "Home Pitcher"
msgstr "主队投手"

msgid "Away Pitcher"
msgstr "客队投手"

msgid "Referee"
msgstr "裁判"

msgid "Home Manager"
msgstr "主队经理"

msgid "Away Manager"
msgstr "客队经理"

msgid "Charts"
msgstr ""

msgid "Vip Data"
msgstr ""

msgid "History"
msgstr "交战历史"

msgid "League Table"
msgstr "积分榜"

msgid "Summary"
msgstr ""

msgid "Prev"
msgstr "上一页"

msgid "Next"
msgstr "下一页"

msgid "VIP Expires"
msgstr ""

msgid "API Token"
msgstr ""

msgid "Replay & Highlights"
msgstr "录像集锦"

msgid "Live Streaming"
msgstr "直播视频"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Add URL"
msgstr "添加 URL"

msgid "Overall"
msgstr "总体"

msgid "Server Error"
msgstr ""

msgid "League"
msgstr "联赛"

msgid "Points Won on Serve"
msgstr "发球局赢得分数"

msgid "Longest Streak"
msgstr "最长连胜"

msgid "Table"
msgstr "积分榜"

msgid "Droppping Odds"
msgstr ""

msgid "Head to Head"
msgstr ""

msgid "Home History"
msgstr "主队历史"

msgid "Away History"
msgstr "客队历史"

msgid "League History"
msgstr "联赛历史"

msgid "Not Found"
msgstr "Not Found"

msgid "3 Pts"
msgstr "3分球"

msgid "2 Pts"
msgstr "2分球"

msgid "Ft"
msgstr "罚球"

msgid "Time Outs#T.O"
msgstr "暂停"

msgid "Fouls"
msgstr "犯规"

msgid "Ft %"
msgstr "罚球命中率"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "赛程"

#~ msgid "Ended"
#~ msgstr "最近结束"

#~ msgid "Goal Line"
#~ msgstr "大小盘"

#~ msgid "League Rank"
#~ msgstr "联赛排名"

#~ msgid "Results for %q%"
#~ msgstr "查询 %q% 的结果"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "Total Corner"
#~ msgstr "角球总数"

#~ msgid "Strategy"
#~ msgstr "策略"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "次数"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Buy Lowest"
#~ msgstr "买赔率低的"

#~ msgid "Buy Highest"
#~ msgstr "买赔率高的"

#~ msgid "Buy Home Win"
#~ msgstr "买主队赢"

#~ msgid "Buy Draw"
#~ msgstr "买平局"

#~ msgid "Buy Away Win"
#~ msgstr "买客队赢"

#~ msgid "Buy Over"
#~ msgstr "买大"

#~ msgid "Buy Under"
#~ msgstr "买小"
